我地會最後會贏？

如果d狗變番哂人，做番真警察，來一場叛變，我地真係有機？